{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019990",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/25276",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "답십리 칸 - Stay Gallery"
    },
    "text": "当カンヌStayGalleryはカンヌだけの特別な美術館の感性で、お客様に視覚的な美しさと快適な憩いの場を提供するために常に努力しています。国内有数の美術大学在学中の予備作家の作品84点が常時展示されており、全客室にはネットフリックスとユーチューブが設置されており、多様なコンテンツを楽しむことができます。宿泊施設は計30室の客室で構成されており、近くの地下鉄駅には5号線馬場駅、2号線龍踏駅、5号線踏十里駅、2号線新踏駅があり、移動に便利です。私たちは韓国語を案内支援言語として提供しており、お知らせにはゲーミングカップル2PCルームとカップルソファー/マッサージチェアルームのニューオープンを案内しています。全客室は新型コロナウイルス感染症安心店に認証され、消毒が行われており、地域通貨災害支援金を利用できる加盟店です。連泊の際にはカップルソファールームと4人ルームには追加料金があり、カップルソファールームはパソコンがない基本規定であり、未成年者の同伴入室はキャンセルと払い戻しが不可能であり、警察の告発措置になります。すべてのお客様は入室の際に身分証明書の確認を受けており、身分証明書をお持ちでない場合はご利用いただけません。払い戻しもできません。弊社は害虫のいない快適な客室を提供しており、無料VOD映画システムとテレビの再視聴をご利用いただけます。また、すべての訪問車両は駐車が可能です。宿は新踏駅1番出口から徒歩3分、踏十里駅1番出口から徒歩5分かかります。予約電話は02-2212-6677または010-5147-3043まで可能で、恐喝や脅迫がある場合は直ちに警察告発が行われます。訪問者のレビューでは、照明のせいで目が痛い点や清潔の問題、全般的な状態が良くない点などが言及されています。しかし、チェックインプロセスや屋外駐車場については肯定的な評価もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "カンヌStayGalleryは何を提供していますか？",
            "answer": "カンヌStayGalleryは視覚的な美しさと快適な憩いの場を提供しています。"
        },
        {
            "question": "カンヌStayGalleryの展示物は何ですか？",
            "answer": "カンヌStayGalleryでは国内有数の美術大学在学中の予備作家の作品84点が常時展示されています。"
        },
        {
            "question": "カンヌStayGalleryの客室には何が設置されていますか？",
            "answer": "カンヌStayGalleryの全客室にはネットフリックスとユーチューブが設置されており、多様なコンテンツを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カンヌStayGalleryの近くにはどの地下鉄駅がありますか？",
            "answer": "カンヌStayGalleryの近くには5号線馬場駅、2号線龍踏駅、5号線踏十里駅、2号線新踏駅があります。"
        },
        {
            "question": "カンヌStayGalleryはどのような言語の案内支援を提供していますか？",
            "answer": "カンヌStayGalleryでは韓国語を案内支援言語として提供しています。"
        },
        {
            "question": "カンヌStayGalleryはどのような認証を受けていますか？",
            "answer": "カンヌStayGalleryは新型コロナウイルス感染症安心店に認証されており、消毒が行われています。"
        },
        {
            "question": "カンヌStayGalleryは連泊の際に追加料金がありますか？",
            "answer": "カンヌStayGalleryでは連泊の際にはカップルソファールームと4人ルームに追加料金があります。"
        },
        {
            "question": "カンヌStayGalleryの宿泊施設はどの駅からアクセスできますか？",
            "answer": "カンヌStayGalleryの宿泊施設は新踏駅1番出口から徒歩3分、踏十里駅1番出口から徒歩5分かかります。"
        },
        {
            "question": "カンヌStayGalleryの予約電話番号は何ですか？",
            "answer": "カンヌStayGalleryの予約電話番号は02-2212-6677または010-5147-3043です。"
        },
        {
            "question": "カンヌStayGalleryの訪問者がレビューで言及している問題は何ですか？",
            "answer": "カンヌStayGalleryの訪問者がレビューで照明の問題、清潔の問題、全般的な状態が良くない点を言及しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 579,
        "QA": 601
    }
}